話說$8000俾左之後係無限見⋯⋯⋯⋯

話說聽聞比左$8000之後係無限見N條仔。
身邊有人Join 左啲Matching 公司咁樣講。

其實有冇人真係因為matching 拍到拖？

咁樣晒呢啲錢

因為佢都40